美國國務卿警告港共：美國駐香港記者受辱香港自由受損，將採取行動及審視一國兩制。

香港嘅新聞自由並唔係無形打壓咁簡單，香港黑警直情係令記者身體受到實際傷害。
早兩日大圍捕羞辱記者，入面唔單止得本地記者，仲有好多外籍記者，有片有相有證據。
呢件事令國際震驚，引嚟美國政客及外媒注意，加上一直以嚟嘅警暴，令美國政客相信一國兩制嚴重受損。
仲有拘捕李柱銘等民主人士件事都令國際注重到香港自治問題。

之前美國議員都話要開始討論香港民主人權法案制裁方案。我哋加多兩錢肉緊話比佢哋知香港立法會都名存實亡，一國兩制已死，唔好比中共再借香港搵著數。

另外，今日WHO大會超過100個國家與澳洲一同發起獨立調查武漢肺炎。

美國國務卿

美國議員

外媒

推埋今日立法會

Task1 collection

Task2 collection

Task4 collection

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

推

都

香港人爭氣

俾心機

努力推呀

已做Twitter任
if we burn, you burn with us

感謝平靜巴整合資料

起風了，係時候一齊去撥火

今日好多重要嘢推

Pushhh

香港人企硬

Push

無忘初衷，繼續抗爭

推推推

Btw張相好撚痛苦

pish

比多啲相同片國際睇

yes, busy tui-ing

借嚟pin

反正心裏都好火，怒推呀！

努力

爭氣

要俾全世界睇到

PUSH

Twitter 國際戰線，日日都要人

多你一個好多!!!!

感謝分享 立刻做任務

一齊努力

今日好多突發重要野推
應該晏啲Twitter bot 會有更多是日精選

P牌都搏命推

繼續落去！
一定會贏！

更新得好快!

推啊

堅持落去

請勿口交，做實事

Pushh
如果有更多記者被警暴圖可以放上嚟

依家都唔堅持嘅話，即係向港共投降

李柱銘等15人今日提堂，晏啲實好多外媒同政要出文，大家留意Twitter bot

知道

如果有可以放埋啲黑警攻擊記者圖上嚟

推到個個都睇到

推呀

做實事前都要口頭警告下先嘅

唔係第一日啦下話

任己做

Tui

嗱嗱聲制裁香港啦 根本港共就玩撚哂
焦土好過

總之佢哋出聲就推咗先

取消香港特別關稅地位

有排都未審啦

推 全民升級打國國戰線

陸陸續續好多更新
今日好多事發生

近排係咁起風

好多外媒都會報導
早兩日UN人權委員會都有講嘢

我哋幫手撥火 機不可失

海岸線stalkers assemble

在

今日早咗喎

民間外交部

推呀推呀

up

Pushh

爭氣呀香港人

和平遊行都無自由 仲話遊行自由

唔識都比個like/禁下Retweet其實唔係咁難..

推推

外國手足都咁幫手
我哋唔可以放軟手腳

快啦
又嘴炮
好悶啊

無錯，推高曝光率
Like 手足comment

推，日日做任日日推

Stand with Hong Kong

上熱門

打倒美帝主義，滾出香港

推啊！！！！

咁就等全世界都知香港無法治 不適宜投資

tui

殺雞取卵

推到全民上Twitter 做外交

加油

其實好多外國議員好關心香港 我哋都要努力

全民外交

殺左隻會生金蛋的雞

推做 多謝整合

狗急跳牆

加油！取消香港地位，攬炒唔係等個講字！

來吧來吧來吧來吧來吧來吧

警告左幾廿次都唔聽
快啲制裁啦

陸陸續續好多更新記得留意bot

佛跳牆

加油呀

接唔到

全民上Twitter

嘻嘻嘻嘻

即做

全民上線

做完返嚟幫手推下

OKOK大大力推!

做野啦！！！！

好

佛都有火

香港，勝在有食過催淚煙火嘅黃大仙~

把握時機

感謝整理

李柱銘真係勁
仆街啲講一句
如果佢早啲俾人拉
會唔會冇咁多義士犧牲
會多啲人關心香港

做完再推過

你當車公無到？

yeah, 又更新咗

首席被捕師

why not both

仲有天后呢！！！！

所有野都係相輔相成
不過真係好多政客講李柱銘係用my old friend

幫手推

呢個應該算係外交事務，如果港共自己答就違反憲法

推爆佢

美國 外國 對香港狠啲唔該

Retweet

仲有無奈被屈在天堂留位俾777嘅上帝

G Phone 都要行埋一邊

唔好留手

感謝佢地每一位，包括獄中嘅天琦

講左咁耐
盡快啦
就快議會都守唔住啦

叫埋多啲朋友一齊推

你岩
耶穌都要畀個位佢

係

collection 全部收哂皮

已經守唔住
真心要推上國際

咁一齊上Twitter 呼籲下
不過要be humble

係喎
入bot 啦 拉到底都有個collection

push

靠你地喇

香港人已經做到盡喇

yes

叫撚晒

我一個推十個

將咗幾多個月？

你做咩不推文
大家都可以一齊上Twitter 㗎 非常容易

我又推

呢啲唔係幾個月可以做嘅事
香港始終唔係美國管轄
佢哋都要同自己國民交代

共產黨諗住斬左隻雞對翼同對腳，等隻雞永遠受佢控制。
但共產黨太高估自己的手術技巧。

隻雞寧願自盡

推
黑警港共要落地獄

香港人死晒先表面制裁

推Twitter 呢啲嘢咁容易一定要做

CHING G持

大家一齊努力

地獄最底果層

我哋只能盡做 急唔到
香港始終唔係美國管轄
佢哋都要同自己國民交代

火水

應該逐層落
一層一層落

快

推啦 幫下手啦
食完屎家軍花生
用一樣時間打twitter 線啦

落地獄

TWITTER呀快D開ACC啦!!!

花生食得多熱氣無益

香港人人自己上Twitter 都懶嘅話點要求人哋幫我哋

快啦屌

大家上Twitter 呢啲零風險野唔好懶
人哋都會睇我哋自己有幾努力先幫

Push push

做Twitter任

無錯，依次睇香港人有無骨氣

Lm

外資點都會對香港失去信心
港共要怪就怪自己 佢哋一手做成

sorry慣左

twitter左

唔好再嘥口水打飛機
制裁得嚟都必須要武裝流亡手足

好過佢哋粒聲唔出

唯獨你諗下 呢個時候都仲要攞彩係咪有得我哋死

就算話我分化，我都會講清楚啲
你喺都要做啲嘢幫支援香港抗爭者嘅話， 美國都係我哋嘅敵人

我哋一定要令美國好嬲好嬲
愈撥火愈好

幫香港抗爭者點解係敵人

加火水

721 831 101 1111

打漏字對唔住

你喺都要唔做啲嘢幫支援香港抗爭者嘅話 ， 美國都係我哋嘅敵人

香港人無得諗住外判抗爭
好多野要靠自己努力

快啲取消獨立關稅區啦,
快快手推撚冧佢由頭黎過算啦

twitterrrrr
刻不容緩

推完Twitter 再返嚟推post

一拍兩散
反正港共令香港無法治

睇電視就得
現實世界無咁易
要同國民交代

Thank for the information. Very useful in education of our younger generations.

一年，十年都係咁硬，我哋已經一次又一次令北京,港共及黑警蒙羞，未來十年都係一樣。

盡做

唔好奢望救世主自動送上門 要自救都要靠自己

搞下笑姐 邊有可能

長遠嚟講， 我哋在在仲喺度抗爭嘅手足，都必須要用更強硬嘅手段對付港共分子， 甚至係使用恐怖主義嘅模式都在所不惜

真係好想佢炸柒中共

屌你老母係做野先講啦
仆街係咁嘴炮
攬炒呀仆街

唉

Mr. Highly Tight (緊爽) and Mrs. Hua Dama (華大媽) 會話 : 我們的腳家已經好撚強大, 唔怕任何制裁

就算要宣戰都要畀國會通過先至可以出兵

Like & retweet

快啲啦，頂唔住啦

又有好多更新

唯有上Twitter 呼籲下佢哋加速制裁
不過要be humble

制裁奶粉

Mr. Highly Tight (緊爽) and Mrs. Hua Dama (華大媽) 會話 : 我們的太愛國, 不介意有大頭 BB. 為國犠牲是應該的

快啦講左半年都唔止啦

全民推特！

做完番黎推

香港人！骨氣！

推十次補數

警暴要再大力d 畫面唔夠靚外國真係搵鬼理

急唔嚟 佢哋都要顧掂自己先
香港始終唔係美國管轄
佢哋都要同自己國民交代
我哋自己都要努力

警暴已經好嚴重 而且唔係我哋控制到
我哋只要將呢啲事宣揚開去，比世界知香港無法治唔安全，無外資再敢投放新資金。

取消關係法

呢個係終極目標 唔可以比中共借香港搵著數

畫面依家已經唔重要。

外國人因為武漢肺炎，恨中蟈入骨。只要講出香港係中蟈春袋，大家一定好落力去踢

況且外國因為武漢肺炎，而搵警察執行外國版限聚令，畫面都係唔好睇，外國政要未必有共鳴 (你話再攻打兩大就另一回事)。

推左先

推 twitter戰線好重要

今日咁多事發生一定要緊貼住

推 做野啦大家

Pushh
推完Twitter 再推post

彈出彈入

推母親節圍記者射記者真係講唔通

快點強姦我

黑警以為無人睇到

收工搭車時緊記上Twitter

辛苦曬絲打！

直接cut左位關稅地位喇唔該
香港人唔係好頂到架喇

雖然只係一個分析師同作者，不過都好啦
Marines

多一分支持都係好嘅

上去呼籲下，順便比佢哋知香港已經無一國兩制，所以港共唔應該再享有特別地位

推呀大家

retweeted

呢個推唔起了，可能要開過個新post

好啦

要諗下改咩標題 好痛苦

即刻REVOKE 香港關係法好過

網頁版好用

for reference

psuh

記者朋友

推！

出大絕啦

推~

Twitter又著火！今日香港國際焦點整合！

開咗新post 幫手推新
Twitter又著火！今日香港國際焦點整合！

巴打,你咁努力,好愛你

tHX樓主

已tweet

TUI

K

做任啊
大家加油

打啦，好悶呀

快d laaaaaa